{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052771",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000091713",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 솔펜션"
    },
    "text": "こんにちは。きれいな内部と多くの楽しみがある丹陽ソルペンションです。 お知らせですと、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。 施設がきれいで、親切な社長、美しい周辺の景色について訪問者からのレビューがあります。 また、水遊びに適したきれいな渓谷がすぐ隣にあり、多様な趣向を持った旅行者におすすめの居心地の良い田舎の家です。 メゾネットタイプの客室では、すべての客室でインターネットを楽しむことができます。 フットサル場も備えており、利用位置はペンションのすぐ後ろにあります。 足球の時はネットとボールが用意されています。 バーベキュー場もあって、愛する人とおいしいパーティーを楽しむことができます。 炭とグリルの料金は中20,000ウォン、大30,000ウォンです。 また、ペンションの前には近くの渓谷があり、渓谷の水を鑑賞することができます。 ペンション内部には子供用自転車2台も備えられており、散歩や自転車道を利用できます。 また、錦繍山登山コースまでは往復2時間の距離に位置し、車で20分の距離に小白山登山路があります。 梅浦邑内には在来市場とハナロスーパーがありますが、車で3分の距離です。 ラフティングを楽しみたいなら、車で15分から20分の距離の南漢江を利用できます。 飲み水は上水道を利用し、飲み水は別途用意しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "丹陽ソルペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "丹陽ソルペンションの営業時間は、22時までです。ただし、22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "丹陽ソルペンションの周辺にはどのような景色がありますか？",
            "answer": "丹陽ソルペンションの周辺には美しい周辺の景色が広がっています。訪問者からは施設がきれいで、美しい景色が評価されています。"
        },
        {
            "question": "丹陽ソルペンションの客室ではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、丹陽ソルペンションの客室ではすべての客室でインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "丹陽ソルペンションの近くには水遊びに適した渓谷がありますか？",
            "answer": "はい、丹陽ソルペンションのすぐ隣には水遊びに適したきれいな渓谷があります。自然に囲まれた居心地の良い田舎の家で、多様な趣向を持った旅行者におすすめです。"
        },
        {
            "question": "丹陽ソルペンションにはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、丹陽ソルペンションにはバーベキュー場もあります。愛する人と美味しいパーティーを楽しむことができます。バーベキューコストは中20,000ウォン、大30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "丹陽ソルペンションの前にある渓谷で水を鑑賞することはできますか？",
            "answer": "はい、丹陽ソルペンションの前には近くの渓谷があり、渓谷の水を鑑賞することができます。自然の美しさを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "丹陽ソルペンションでは子供用自転車を利用することができますか？",
            "answer": "はい、丹陽ソルペンションでは子供用自転車2台を利用することができます。散歩や自転車道を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "丹陽ソルペンションから近くの登山コースまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "錦繍山登山コースまでは往復2時間の距離に位置しており、車で20分の距離に小白山登山路があります。自然を満喫しながら登山を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "丹陽ソルペンション周辺には市場やスーパーがありますか？",
            "answer": "はい、丹陽ソルペンション周辺には在来市場とハナロスーパーがあります。車で3分の距離に位置しています。買い物や食材の調達に便利です。"
        },
        {
            "question": "丹陽ソルペンションからラフティングを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、丹陽ソルペンションから車で15分から20分の距離に南漢江があり、ラフティングを楽しむことができます。アクティブなアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "丹陽ソルペンションでは飲み水は提供されていますか？",
            "answer": "丹陽ソルペンションでは上水道を利用していますが、飲み水は別途ご用意いただく必要があります。ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 751
    }
}